823 人鍊詳解, 唔知大約點做可以入嚟睇吓

823 人鍊詳解, 唔知大約點做可以入嚟睇吓

以下呢度解釋得好詳盡, 大家入去睇睇

路線地圖

以上係 extract 自呢個 post, 更詳細

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

大約會係咁 :
1900 地鐵站出口會合
2000 拉手唱歌/表態
2100 解散

遮打花園基督徒集會都有人鏈

1950-1955 開始組成人鏈

推

pish

823 人鏈
823 人鏈
823 人鏈

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

已有36000人參加 , 差少少 , 快D叫埋你身邊朋友加入

記得唔好重覆登記

______________________

Ok, 而家登記。

__________________

登記咗了

原來乜嘢資料都唔使填，
就咁話自己將會喺邊個站出席就得。

拖！

拉